學術討論下 到底身家幾多個億先溝到Vien依種女仔

佢真係好清純好靚女

討論嚟有乜意義 連登仔一定無份

全部連登仔夾埋有無兩億？

精蟲嘅話應該有

連登仔既收入都溝唔到？

未撚吹奏呢條女
有2億都唔溝啦
佢俾人破處個時條仔有冇兩億

佢真係好正

之前俾人爆搵SP 係真係假就唔知啦

-.-

吹得就吹